香港coco漫畫冇左，兒時回憶少左樣

真心而家d細路淨係識睇youtube或者食雞 搞到d兒時回憶無哂
仲想問吓大家仲有d咩兒時回憶 我先 白貓黑貓

戇撚鳩 你啲coco 係兒時回憶 人地玩電腦就唔可以係兒時回憶？

Yes仲有冇
呢個先係我兒事回憶
每次都會睇性嗰度

封魔幻想爛尾令我一直都覺得好遺憾

就快停刊 唔係無哂 可以用黎炒

唔係 想講吓香港兒時本地嘅野愈黎愈少啫